人要有返咁上下年紀同經歷先識得欣賞可樂。。。。。。。

有冇人有同感

我老你咁多都唔識欣賞

agree

牙B老then u
but I 老 then u